我係藍絲..諗緊9月投唔投建制派好,佢地撐林鄭香港真係永不番身衰過攬炒,重要比外國制裁...疫後交比林鄭真係喊3聲

唔通要我投泛民.....拉布好過比林鄭帶領

請善用起底功能